流克點解要為個蘋果幫月做野

其他人都睇唔到佢, 日日去超市/街市任食啦

因為搵呢啲佢覺得好有趣囉

隱蔽廢青D思維係難諗D

因為流克戇鳩

好玩囉

唔想俾人發現

因為佢都係ifan dog

突破盲腸

佢都唔係為蘋果 佢係enjoy個過程

多啦A夢幫大雄唔係為豆沙包 佢係enjoy個過程

咁呢個又唔係喎, 純粹係叮噹on9

曾曾曾孫派佢黎幫自己祖先

比卡超同阿古獸咪仲戇鳩

屌你老母

呢個真係駁唔到 比人類用機械洗左腦

sorry大佬, 唔好拎如果電話亭變走魔法戰爭得唔得? 我唔想世人錯過呢套好野

男人夠為左塊閪做兵都可以啦

釣魚翁流克你識條鐵咩，子非流克，焉知流克之樂

流克係GAY

之前勁多鋼鍊post，呢期到死亡筆記

連登仔愛無限延伸討論

當年班小朋友長大啦，開始搵童年回憶懷念下

下套係邊套?

Gundam Seed